備戰立法會地區直選：75%投票率最理想 民主派各區有意出戰名單（截至3月6日)

總結：
九東：黃之鋒 梁凱晴／譚文豪／胡志偉或莫嘉嫻／快必
港島：楊雪盈／羅冠聰／挑機講師黎明／鄭達鴻 (丹拿區區議員)／許智峯
九西：劉小麗／施安娜／黃毓民／張崑陽 (大專學界國際事務代表團前發言人) ／ 余德寶 (油尖旺區議會副主席) / 袁海文或黃碧雲
新東：慢必／立場姐姐何桂藍／長毛／楊岳橋／郭永健 (工黨)／林卓廷
新西：郭家麒／吳敏兒 趙恩來 (工黨)／尹兆堅／朱凱廸
超區：岑敖暉／黃文萱 (第一城區議員)／鄺俊宇／涂謹申

盛傳朱凱廸一拖六各區參選名單
公民黨
民主黨

戴耀廷：75%投票率最理想
他又明言今次選戰跟過去最大分別，是選民早早有份充權話事，與其說參選人要奪取過半議席，其實更是選民的集體目標。參考上年區選數據，他估計立會選舉需超越區選時71.23%的投票率，「最理想係有75%，目標係九東3席、九西4席、港島4席、新西6席，新東就坐6望7，想做得到，就係每個選民嘅責任。」

黎明獨立用大陸人身份界藍絲票啦
靜係識屌黃絲

毓民收山啦 私怨撚

咪初選囉

黃毓民都民主派？

黃店手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

毓民有話出咩？

雖然我都唔太鍾意佢
但公道講 佢應該唔出
佢之前話慎重考慮都係講吓笑

長毛好心退落嚟啦
岑子傑選好過
尊重佢多年付出
但真係跟唔上時代

岑子杰選新東啦，長毛應該唔選啦

新東仲有范國威
新西仲有鄭松泰

呢兩個算吧啦

That’s good
希望繼承到長毛票源之餘 唔會搶走慢必嘅票
始終都係激進派 + 同志身分 可能會重疊票源
慢必係其中一個我最鍾意議員

咁應該岑子杰出超區

點解？無勝算？定係純粹你唔鍾意佢地

新西: 白頭佬

75%投票率太樂觀

到時老泛民既得利益勢力會空群而出，會有好多馮檢基2.0，3.0出現

其實係堅定流？佢真係仲有面目排頭位選？唔幫新人抬橋？

有數據撚俾數字都係好事
咁先有目標

一年前都冇諗到我地拎咁多區議會議席
相信奇蹟

跪求大家快d登記做選民
上網登記10分鐘內搞掂

點都會爆quota 諗下點搞初選啦

唔止新西 要贏根本區區都應該合組一個名單參選

票王都似

范國威唔差，都係做實事嘅人

樓主條蘋果 link 咪有白頭佬